有冇人喺台灣讀書？入黎吹下水

我啱啱到 只係交流 喺台北 自己一個黎冇識任何人
有冇人可以分享下心得
或者吹下水講下呢邊生活
初初到好唔習慣

每日諗食咩係最麻煩嘅事

我都覺 有時又懶 唔想去咁遠食
你喺邊度附近？

中壢